[確定立場]重返議會之泛民議員一律當藍絲處理

對家劇本以抗疫為由 打壓民主選舉
佢哋心知泛民已無力阻擋任何法案通過

相反

令議員全體重返議會可以造成一個假象
政府尊重不同聲音 社會依然 享有民主
如果民主派拒總辭 只會配合敵人目的

過去一年 我哋深知議會已經名存實亡 無法反映民意
今次總辭係要實實在在向市民、國際反映立法會以及港共政府既不義 重返議會只會成為敵方之回血劍

推

泛民就係仆街

條底線係由市民決定佢地應唔應該返議會